# gestorpsi-chef
Automate development environment
O GestorPsi é um sistema desenvolvido desde 2004 pelo Instituto de Psicologia Comportamental de São Carlos. O principal diferencial do GestorPsi em relação a outros sistemas de prontuários eletrônicos é que esse sistema foi criado com base nas práticas e fluxos dos serviços de psicologia em diversas áreas e outros serviços ambulatoriais com objetivos de atender estas práticas profissionais e não se limitando a área da saúde. Esse documento visa formalizar o processo de gerenciamento de configuração para demais consultas. O documento esta dividido em 6 categorias, são elas: a própria Introdução, onde é apresentado uma visão geral do sistema. O gerenciamento de configuração visa descrever o ambiente que será utilizado para o documento. O programa de gerenciamento de configuração serve para descrever o ambiente mercadológico da ferramenta

